# Лабораторные работы по ИБ

Все лабы завязаны друг с другом поэтому всё находится в одном проекте.

Для более глубокого понимания нужно прочитать [учебник](Конеев И Р Беляев А В Информационная безопасность предприятия 2003.pdf) с 248 стр (в учебнике 234), начиная с основных идей.
Читать нужно всё вплоть до DES-шифрования.

